->Descargar y ejecutar con la consola a traves del comando ng serve.

En el tiempo de 3 horas aproximadamente.
La aplicación consta de 4 componentes que podemos ver en la carpeta components, hay dos más que no tiene funcionalidad, ya que se pensó en un principio realizar la creación de tablas de forma auto. Disponemos de un modelo que hace la función de Entity, él usamos para almacenar los datos que son gestionados por el service. En el service se realiza la gestión de entrada de datos, que en esta aplicación se ha decidido simular sin conectar con ningún backend. El service es inyectado en los componentes para pasar los datos “recogidos”, a través de estos datos se crean las tablas de los componentes. Hemos usado dos forma de la creación de las tabla, una a través del service y la otro por @Input en el componente cards, para pasar los datos al wrapper. El refresco de los datos se realiza a través de un pequeño observable, el cual se dispara a través de un timer. los datos son totalmente inventados y no se ha realizado ninguna función de calidad, si no que se van incrementado, para cambiar el color del componente dependiendo de la calidad, simulamos la variable quality pasando un valor el cual será recogido por el componente en un switch. 
Nota: La aplicación no es responsive y no se ha cuidado demasiado el css.

